中國一拳超人反遭KO！UFC生涯最慘敗仗

〔體育中心／綜合報導〕UFC拉斯維加斯賽事，中國「一拳超人」宋克南意外慘敗，首回合2分20秒就遭美國地主悍將葛瑞芬（Max Griffin）組合拳KO倒地，一面倒的擂台戰況，也引發各界熱議。

現年31歲的宋克南，轉戰UFC戰績出色，此役之前4勝1負、3度KO對手，立技重拳打法威力十足，讓他擁有「一拳超人」外號，只不過，臨場面對年長4歲、原本UFC戰績3勝6負的葛瑞芬，結局卻出乎各界預料。開賽宋克南刺拳搭配腿法控制距離，尋找機會頻頻攻擊，卻始終無法突破奏效，宋克南一次低掃腿進攻不成，反遭對手還擊頭部，退了幾步至八角鐵籠邊，緊接著葛瑞芬衝上前連續猛攻壓制，右拳打中其下巴直接KO，宋克南倒地後葛瑞芬再補一拳，隨即遭裁判制止。

這是宋克南第一次在UFC被KO，賽後中國媒體解釋，受武漢肺炎（新型冠狀病毒病，COVID-19）疫情影響，他的訓練、出賽計畫都被打斷，加上首次赴美參賽及時差影響，種種不利因素才導致「一拳超人」慘敗。

山寨超人？

被人一拳超人

俾人一拳超人？

咩出乎意料，我一早就知佢會輸啦

打得幾場勝場就叫一拳超人.....

咁都好賴
不如話香港腳發作

大隻過好多兒登仔

支那超人不吃這一套

佢去到美國先訓練咩？做咩賴武肺？

係中國唔係無咗武肺好耐？

諗起rocky第4集

被人一拳KO超人

劇本

用詠春入佢中路呀嘛
咁樣打輸算唔算辱華

責任全在

呢期唔夠錢

原本UFC戰績3勝6負的葛瑞芬

拎職業選手同普通人比你已經夠傻西啦死賤種

比賽有輸贏好正常呀嘛
支那永遠唔肯認自己失敗

#4 #5幾時擺酒

黃種豬好低級，支那黃種豬更低級

張枱好跣㗎

人地係戲子同普通人冇分別